大量新界狗車入緊九龍

朋友返屋企途中見到

想救理大?
不妨睇一睇

！！！！今晚幫poly既方法係trigger九龍西以外既金鋪同銀行警鐘！！！！

新界南變左空城?

炸狗屋

勇武收皮鳥